呢世只能拍拖定呢世只能扑嘢

: 呢世冇得扑嘢
: 呢世冇得拍拖

由呢一刻起計
拍緊拖要即刻掟煲
扑緊嘢要即刻抆出黎

Make your choice

結婚之後唔俾拍拖，一見面剩係可以扑嘢

想搵個合拍既異性重要過不斷出精

我都係

情到濃時只能打飛機 樓主好狠

仆野

拍拖都係為扑野啫

所以唔扑就要分手？
咁你叫雞咪得囉，你拍拖為左要隻免費雞？

如果你同男朋友拍十年拖 一次都唔比扑/一年幾次
你睇下佢仲愛唔愛你 90%男人用條撚諗野

唔畀扑就唔畀㗎啦，咁唔通強姦？
如果因為咁樣而分手，咪又係證明你拍拖係要一隻免費雞
性愛唔係要二揀一，係可以並存，但答翻樓主嘅問題，我覺得拍拖，愛>性

打飛機可以出精
但係搵唔到一個好嘅另一半就真係一世

絲打冷靜啲
咁人地主題係要二揀一嘛
一定有唔同意見㗎喎

講明先呀 個負皮唔係我俾你

你邊道睇到我好激動？

就算唔扑野
打飛機都可以爽
但就被人愛自己嘅感覺
無野可以代替到

可能年紀問題，到某個時候就會係想有人喺身邊，唔想孤獨一世

就算唔扑嘢
打飛機都可以爽

我ocamp咁講俾啲現充恥笑

同意！

扑嘢>拍拖

連喺出面叫雞都唔得

你班掛住扑嘢嘅撚樣喺度搵bug冇意思
面對現實啦

所以你嘅選擇都係唔扑嘢唔得

兩樣都冇